★1357全換6060好嗎？

一日升50%不是夢

大量人睇好，必賺

Lihkg仔全部睇好，strong hold

頻繁交易，易左一巴右一巴

只想翻本

不賭便是贏 求你唔好入貨

屌你老母咪撚再買野呀你

Lm等跌

2800啦

992都得

[url][港膠]港專辦「鐵路學」 文理商都啱讀 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
你隻死鐵膠會唔會去報？

好

有無人可以開POST集合老貓燈過咩

All in la 黑氣石

求下你快d沽哂1357佢

快入!

黑色石要入市了!
走鬼呀!

finch = it gogogo it dog

fintech

6060 rip

最好跌半年

老貓又祝福

祝福完之後逐漸跌

多謝老腦警世

老貓跟我走ok

老貓買乜輸乜 咪撚買

仆街

唉

你老味

跌？

黑氣石果然不是開玩笑呀!

好正
聽日買咩?講定先得唔得

食屎貓

super black gas stone

笑到仆街

你幾時入1357架......

老貓買入眾安在線 = 臭貓在線(坐艇)

燈到呢

臭貓害死財經台手足

屌你走啦又撞機啦